蔡思達正左咁撚多既

盲撚左

Anjay好撚殘

基本啦

牙瀅屌打

佢成個look好hea咁

長頭髮先啱佢，之前短髮唔係好襯佢

見到以為邊個咁正，禁入去先知係蔡思達